其實 m 記 d 23 蚊餐賣得咁平有冇錢賺嫁？

用麥樂雞做例子
以下全部用成本價計

1. 麥樂雞當佢成本 $2 一件
6 件加埋都 $12

2. 可樂 出面賣都要 $6 罐
我當佢入貨價 $5 好未 ???

3. 薯條 呢個比較難預 因為佢一大包咁入貨
我當佢成本 $5 包 (中薯條咋，加大另計)

4. 仲有茄汁呀 麥樂雞醬呀
有時預到 d 比較小家既人又要比多幾包茄汁
呢到預 $2

Total Cost = $12 + $5 + $5 + $2
= $24 > $23

仲未計埋 d 燈油火蠟 咁賣法 m 記咪蝕住黎做
所以咁多年黎係咁加價都唔係冇道理喎

又回帶 好悶

冇，幾年前做過經理，果陣已經蝕住做

依家就算quit左，去幫襯都盡量少買特價餐

邊到有$23餐買

樓主坐左一排先出黎

用埋D黑心肉點會無得賺,香港人真善忘

同航母船p一樣都係蝕住做

呢個真，以前做福喜賣貨俾老麥嗰陣，
啲𡃁仔嚟親驗貨都會乸口乸面咁，
「吓...今次批貨又係爛肉呀...仲賣得咁貴」
見佢地咁慘，我都唔好意思加佢地咁多價

冇
所以加左價做24$餐

真心,攪手至在打個和,大家開心

單野無人記得

樓主精算師?

m記其實蝕住嚟做

之前23蚊
要蝕3蚊
咁所以加到24蚊
而家賺2蚊

真係無得賺
搞手只求打個和。。。

大家開開心心食返餐

阿爾克馬爾

打和算架啦

竟然上面冇人睇過呢篇炒車撚真係

yes